班藍絲9UP力真係驚人 綁9個付國豪可以永續文宣

講到地球史以來最黑暗事件咁 唱足幾個月

班友坐左幾耐

黑社會斬人又唔見講下
話晒大家都係香港人呀

WECHAT班撚樣仲係講緊付國豪